[gay] The end is built into the beginning的心事分享區 (233)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

dino!

ming

隨便

平昌冬奧「11萬保險套」供選手場內肉搏 每人平均用36個

因為得到嘅野你就take it for granted

愛愛邨

[url]資深AV男優: 演出「女性向AV」比「男性向AV」舒服

LIHKG @ Android[/url]

又係coat啲排骨仔

我鐘意吖 套back sniper 09 等左好耐

(大碌野陳柏宇 )隆之 cosplay 星巴克侍應

新post留個名

呢套叫咩名

back sniper 008

童貞學生 嘿嘿嘿

瘦人多屌大 係咪架

瘦 慢慢操番的肌肉 就最完美

New post lm

己兄 hello

(長文）想同未放低ex既你講

原來佢叫流汗哥 個樣見仁見智

Your face your fate

嘩

tvb又有栢宇

隆之 吖 幾時先有dl

泡菜間唔中都有 勁野

咁你大唔大隻?

就愈笑愈見疤痕
留了提示 誰是極不幸

are you ok?

lm

就黎死
忙到噴血

testing

撐住

圖呢

各位好

Hi

早

morning

LM

岩岩行經旺角見到個男 漂金毛 膚色白白淨 係咪廚房仔

孭住個袋仔行入開半閘舖餐廳

係咪日元升 所以無咩新片源下載

跟埋佢入去ar ma

白白淨 卡奇色短褲 有腳毛先sexy

朝早7點幾飛的入屯門會唔會塞車嫁

圖

朝早7點用google map 睇traffic

你著一次短褲都得吖 嘿嘿

好耐冇見

想飛的去試場

趕唔切下年再考lo

嘿嘿

駁唔到 下年免費 正

露小腿 大脾 無傷大雅嘅

肥肉？

face
stat

早幾年 而家變埋人夫 無興趣

送上門

聽日第一日dse中文說話
就係我考嘅日子

利申 5* 中文說話

5**

原來你就係我個組個八婆

下

同組有個八婆同我火藥比拼
我略輸一點

無人同我比拼
我由頭帶到完場

小糖個勢唔輸得架
一入去已經知道要同邊個對嘴 多野講 你一弱 就俾人圍 好撚慘 仲之你記住 no take two
讓人講先一次就有下次 到最後已經過晒你本來要講嘅

3
個壟斷廢話死8婆到依家都記得

貼士？

下 乜真係有人說話都會唔去

be mk
利申: 5

我們是朋友了

我們都是毒撚

下 咁你最後考成點

小糖加油

痴線
朝早大窩口個黃衫仔咁靚仔嘅

早安

5點先開考

考之前半個鐘隊一支葡萄適extra有冇用？

要一小時

同埋要兜野成枝對哂佢先最有用
對完先uh 氣出黎

修讀IT理大學生上賓館尋男伴「揼骨」遇劫, 父: 佢平時好乖

[url]修讀IT理大學生上賓館尋男伴「揼骨」遇劫, 父: 佢平時好乖

LIHKG @ Android[/url]

咁驚 之前係酒店按

邪骨

係房揼

unnatural你又岩 ？

個鼻好怪

追到我想死 難得好睇嘅法醫劇
之後比王子迫開 鄰家比較好

寫埋兩份meeting minutes 同 交埋啲帳單料就 開始連追八集先

做秘書？

如果有飯局就好喇

做乜姐你

又被屋企人拋棄

原來真係有人會亂介題目

應該唔可以話佢亂介題目
佢係到解釋咩叫「發展興趣」咁囉

糖糖加油呀
睇好你英文科

近呀嘛正常 唔會有大西北想識住北角嘅仔

幻想總係美好既

勞斯 萊斯

are u ok?

what happened ? my love

人地學校好多靚仔

space is waiting

隔離飯香

ground control to major 糖

訓住入

唔知佢最近點呢

嗯

最好死撚左佢

我都死左

佢地講緊邊個

係呀 餐蛋麵

個男仔幾q架喎

新人留名

我囉咪

佢面無乜暗瘡

我做左激光

前坡仔表示，

坡仔好多大男人

之前呀邊個咪係圾生活 老公又係圾做軍佬 成日有背脊相睇
依家去咗邊

掛住佢老公 對腳好正

「佢」仲係唔係到
名好似叫西撞定乜 無印象了

cocky

第幾個post

英文

假使天你有情 怎忍心欠我這段情
兜兜轉轉的爭扎過程 花的心血你都望清
無人能做公正 假使天你憐憫這耐性
當我尚有心跳 判我獲勝

明明有無睇 鄰家更幸福

有埋逃恥level 又有Gay couple 故事

其實#1 有hints

singlish 好好笑

開估

曾一年內免費食過30up條女，你問我答

濕濕碎啦三十個

第一個post樓主咪西藏bb

你係被食喎

LINK

自已搵啦

安仔 朱凌凌 係咪有基會

on9 咗

我都死咗

咩黎

日劇？

未瞓嘅

有鬚永不錄用

瞓左

訓得6個鐘

又係因為女人搞到追唔到巴士

阻住你去路？

搭 層層停都係女人
遲撚哂

有無link 呀

行樓梯

我打雜 一手包辦

好想轉行 但係又要由零開始

不愧係stalk 后 講咩都知

google 有幾難

雞

329蚊一隻算唔算貴 collect point見到

算 淘寶貨色

我覺得唔值

就黎被迫轉行

執喇咩
？

最鍾意就係依啲怕醜仔

網上瘋傳 BIG4 男經理因比人落藥屌屎忽而自殺

好想買啲唔係好貴 睇落斯斯文文嘅非鋼帶錶
唔要dw

eone?

有錢既咪maserati

我覺得日本個個knot牌子啲錶好靚
但香港冇

apple watch

父向兒子聯絡後，又指兒子受輕傷，但不願說出實情，「佢乜都唔肯同我講！」更疑惑兒子到賓館原因，並稱可能約人到賓館做交收，其實到地鐵站便可。

李父又稱，兒子平日多在家中「打機」，是一名乖仔，不會結識壞人。對於兒子過往有否約人外出過夜或上賓館，李父指：「可能佢有啦，我都唔知，佢都咁大個仔啦

g shock

大家影下帶緊個隻睇睇不如

新人 留名
星光行間上海佬佬
入邊有個waiter 幾靚仔 身型都唔錯

so do i

北村匠海真係好萌

Hi 你好

冇帶錶

笑

有個客仔好靚仔 已經搵到佢ig

happy share

Share share

Hi 買咗咩禮物最後

as long as you like doggy

唔係華人有乜唔好？

[

無期望，無失望

世上沒有「100%直男」！美國研究：男性不願承認是雙性戀

講

留名 今日罷工

早:

McDonald 早餐好貴

食完有痾

淨係想食薯餅

我食到有啲厭

可唔可以買好多薯餅丟我

今朝行到m 記門口聞到陣油溢味真係幾難頂

我奶

技術好左wo

電車痴漢

有無人覺得文生好正好靚仔

who

好正呀佢

？

重要影咁多張唔手震

封面依個？

我都同肌肉男埋身肉搏

【蘋民直擊】廣源邨麥當勞變擂台 肌肉男仗義護花力拼醉酒漢

青年公廁內自瀆 誘探員替其玩弄

聽訪問把聲 都零零地

@cc
有線記者黃浩賢全身濕透

我有個同學又係咁上下樣 不過好矮 唔夠165

電 馬眼.....好冤㗎 好酸軟 好似觸電

[俄羅斯] 裸男在菜園跌倒 黃瓜插入肛門 醫生只好徒手挖掘取出

日遊好似鍾意呢類

都唔好睇嘅
睇過

バルキー引越センター、鋼鉄筋肉!!明斗（あきと）と修人（しゅうと）23歳のバルキー配達員コンビがTバック一枚でゲイの引っ越し、ケツ穴ガン掘りお手伝い!!! | JavGay

發緊春

？？？

老師？

想睇戲 但係又想打機

same same

睇完 幾好笑

今晚玩救你

就係想睇呢套

睇啦 早知搵埋你嘛

郭子豪好大隻但我唔鍾意呢D樣

突發 方力申主動握手 鄧麗欣嚇呆1秒 未懂反應

好大隻

我覺得個樣有啲怪但我講唔出邊到怪

林子善都幾好j

識野

心事

喜歡你讓我下沉
喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋也滿足

佢肥肥哋嗰陣先正

D 人好有機心
好驚
Btw 就測驗同交功課
2樣都未做好

恭喜你，學識放低

早幾個禮拜見完 其實已經冇咩感覺

只係覺得 呢個人 曾經同自己親密過 但呢一刻又變到好陌生 果種違和感...

這世界到處也有面善路人 擦過了多少腳印

下個會更好 好似係

陣間又要返工

有啲似tvb 陳智燊

佢叫咩名

肚餓

搵人餵飽你

早晨

終於都買到

點解你有咁多貨

邊度買

去旅行 去到盡

悶

有冇溫書呀

expedia

今日冇

休息？
小糖加油呀

都係唔理解點解思想要咁消極
唔開心 咪打下機 睇下書 開心番

一起身就好眼訓

發覺佢都係拍西裝
唔多除衫拍

佢條撚好長

I mean 做自己有興趣嘅
你又唔好講到咁遠

買啦 名創 129 有部 都幾靜 你咪擺枕頭到離 唔港洗好多位

幾錢部？
你買左我搵你幫我整ok?

抑鬱？

Ptbf

有咩慘過鐘意左一個直既男仔而佢又對我幾好

佢都知我係gay既 但成日都口講唔介意
對我有時好熱情 有時又冷冷淡淡咁

明知自己好鐘意佢 好enjoy同佢相處既時間
但唔敢成日搵佢 驚煩親佢
又唔敢做得太過態 驚嚇親佢 （雖然有時會發佢脾氣）
又知道無可能同佢講自己心意

點抽身好 好辛苦

我懶
你幫我整我比返錢你

順其自然咪算囉
諗咁多自己辛苦

兵ed

可以賺錢喎

唉 已經忍緊手唔搵佢

感覺上佢又唔似收兵呢種人

但好明顯我已經自動波入左伍
佢搵我我實仆出去
又會買d岩佢既野比佢
遲d佢生日 我仲話整生日蛋糕比佢 佢又ok

佢知唔知你中意佢？

都做到咁出面好難唔知

佢會唔會係bi

如果係就好 起碼有機會
但佢成日口聲聲異性戀

佢等緊被人開發

好眼訓好悶

會， 不過你只不過係一個可即時享有中出效果嘅肉便器
睇你自己會唔會想 『法官大人』

要分開嗎？

我都要同我老師分開

repeat

stalkkkkkk

what ar

好想放長假

quit

一個月都未夠

咁捱下啦
做得快樂嗎？

好想放假

被 法官大人

今晚玩救你 幾好睇
真的假不了 假的真不了

Wkend準備睇
之前睇左molly’s game同紅雀 前者唔錯

molly's game我都想睇

紅雀正

紅雀係有d估佢唔到既

但睇戲當然唔少得要睇下本人d戲

好想睇紅雀

但呢排考試唔得閒睇

我好眼瞓

但又有apt test未做

點算

訓教最重要

apt test抄source咪得

同意請分享

識貨
但係結果 Christine 又係無提名
(可以睇返槍狂帝國)

兩套睇哂 全部值入場睇

槍狂都有睇
兩個角色個強悍 Jessica chastain都演得入型入格

槍狂人地話係個電影主題搞到佢提名都無

其實都ok呀
不過遲下有好多野要自己一個做，而家仲有人榜住

邊有工唔係做熟咗就自己 solo 再熟啲 有咩新野都叫你自己發掘下

第一份工？

唔係普通文書野咁簡單
係啊我上年先畢業姐嘛

加油 己巴

無諗過睇小你
自己都做文職
都知難處 何況
我都係com sec啲 frd 嘅工

Cut e 得6分鐘做一個test
睇都睇唔切

Intern 也很重要

好好笑
被阿媽tag入勵志post，女：媽佢做雞架

有無人工標準又岩fg做嘅工介紹
我果件連interview 都無

你個標準係12/13/15 /17
時下老闆較多用12

一人一個基佬英文名

LIHKG @ Android

12 - 13

好急屎

好肚餓

食返啲屎

我係part time升上去炸
出面搵個幾份全部冇消息

你又無野做咩

買啦

掉左啲舊野佢

賺錢搬出去住

想搬出去住 不過最快都要等做野先
到時又唔知D樓價升幾多

唔係搵緊工咩 你似買樓喎 首期靠父母？ 一出就供到 你應該都專科畢業

ff咁多

粟米片除左加牛奶仲可以加咩好

肉粒

粟米片喎

加牛奶食到最後成日一pat野咁

雖然好少食栗米片 但寧願分開咁食 食兩啖飲啖牛奶

仲係學生 講緊租屋啦 買樓真係唔敢諗

我都係鍾意分開食 一齊食容容爛爛咁

下班之際 倍感空虛
遠遊的他 令我牽掛

我通常食得栗米片都係懶懶行咁邊食邊睇野咁
每次到最後都要倒左去

學生哥 努力讀書 出黎搵份好工

交俾你

會發達

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足

HUG

好耐冇見毛毛bbg

多過你

做partner ok?

又番工

每日都要長輩圖

請唔請茶水？

樓上裝修 嘈到我就黎發癲

嗨好耐無見

已經換左老公

我都係 屌

放飯發姣時間

HIIII

吓… 真架？

岩岩一齊啫 你要搶仲黎得切

舊個件比我

請唔請打雜？

祝你快d有target

但切忌好似我咁有個impossible target hehe 想死

可以幫襯我睇數稅務一條龍服務

唔係呀 想問坡仔發生咩事…

btw 西撞pm一下

我明

我番黎hk 大家唔想long d咪散左

人地唔要你

pmed

我搶

好景不會每日常在 天梯不可只往上爬
愛的人 沒有一生一世嗎
大概不需要害怕

新老公仲要再細d 細我兩年
明明我大叔控黎

要幸福喔

兩個風格好唔同

原來係西撞

有火花 好啊

i mean兩任老公好唔同

有愛就得啦 最緊要中意對方

講真架喎

真pmed

幾時比我屌

點真pm

golden ?

佢讀？

佢就係坡仔腳個老公？

不愧係恐龍 熟哂門路

check pm

貴圈真亂

系牙

好靚仔架佢

平時傻仔樣 但係一chok樣不得了
(米八)

有咩感冒藥係work

毛毛呢
西女人呢
炸雞呢

我食完必理痛個嘴脣乾到好似冬天口一

哦 係呀

臭西

臭你又奶

臭腳先奶

想知點散 明明好sweet 係有個衰老母

前面咪講左囉
「我番黎hk 大家唔想long d咪散左」

講緊我

不了

唔識食

你係咪揸BMW

「我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐」

咪係 利申：無車

笑得好古惑。。好不安

見到cc我好似見到未來嘅我

係咩

我都係自己人 利申熟com sec野

我都熟 com 不過就com search

請唔請𡃁

我都係自己人
我有多年清潔經驗

長期招聘 平均一星期有一至兩個入職唔同部門

不安

清潔屎眼？

唉 諗緊報唔報big4 tax

我依邊係咁大間 firm 喎

終日迷戀 gv

攬住gv過世呀係

可能有一日你會麻目 厭倦

男人唔練都好易冇

因為欣宜啫

有錢，包養就得

一黎就月入三萬點夠你玩

poc 哥啲長輩圖呢

鼻水流唔停

聽講唔係人做

失蹤咁耐

已post

如果你講出面果個AUDITOR POST 係呀
其實入得BIG 4都唔係人做
為名為利 定為生活

乖

趁後生捱 幾年後出頭天

我目標不在錢 所以開開心心 重人事多過人工
但熟嘅走緊了 都有可以要轉工 下年

保重身體啊

坡個邊多HEhE ? 啲人都好似開放啲

緣份 都等咗一年多

big4 tax無audit咁wok喎

同audit比無得比 但只係好少少

Tax如果中Hk tax team 一樣有many deadlines, d code m code etc.
如果做其他advisory類就好proj base
但CPA firm 人工真係好好了 條path都clear

從此dm 同 dd 幸福快樂地生活

每日keep 住 sweet sweet

樓上裝修真係好嘈 唔想留係屋企

今日紫外線指數喺 嚴重

放狗

叻啦叻啦

你又做咩

好耐都持續低下 知你地唔鍾意 潛晒水

相相有無玩傳說
玩手機多過電腦

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

期待你的花會開
其實自己也都討厭期待
恐怕正式真實戀愛
痛恨明日也許分開
這麼不知所謂怎麼愛

唔玩手機game

掛住我？

冇呀 講下炸嘛

898

惡到
連登仔話肥婆特別惡
原來係真

咁都叫惡？
不如試下比我屌

糖糖豬 米修米修

感謝讀者提供笑話一則

乜係米修米修
我淨係識寵寵寵寵寵思密打

唔同年代
我老啦老啦

目前台視週日10點偶像劇"下一站幸福"裡面
梁慕橙(安以軒飾演)和任光晞(吳建豪飾演)的兒子梁小樂(小小彬)在對他的"外星人爸爸"(任光晞)喊的話
就是miss you , miss you "想念你 "的意思
因為發音就類似米修米修
所以戲裡的字幕也是這樣打

開播時間： 2009 年 10 月 4 日

09年我仲叫媽咪沖奶粉比我飲

呢啲叫緣份

我都想見到我老師

佢有男友
定係我追溜post....
。。
hug hug

返學校

你講過

我老師有女朋友

屌

眼訓

一直都以為佢鍾意緊直男老師

....睇日期姐
做tax係deadline前咪又係gg

完全唔識你地d野

好提子 與世無爭 又可以搵大錢嘅腳仔

佢垃圾

原本可以訓到12點先出門口 10點俾樓上嘈醒左

想搵錢買鞋

點解呢個post個個都咁多仔食，點解我一個都無

你有老婆點解要溝我 終於溝到有左～

what u mean

保持神秘感 仔仔沖埋身

持持嗨

呢到好多人都好值得大家學習

返工

例如??

好耐無見

Hi 韓巴六巴

一定有我份

最近點呀

唔日月

還好啦得閒搵下SP含打

準備見新工

加油，新工係做咩架？

真表定代號

加油 希望呢份工你返得開心啲

幾好呀，增進表兄弟感情

男人嘛，明嘅

西藏之後又持叔，幾時會出現埋花岡

炸雞。。

私家廁

唔洗調情又唔怕畀人撞到，就手最重點

回溯？

因為你同樹枝少年食飯唔同我食

講笑

點解呢一個post好似個個人都見過大家咁 睇嚟我係邊緣人

貴post真亂

我毒撚黎

啲老屎出番晒黎你先覺得咁
無一個見過

係時候搞聚會
記得高登好似搞過。。

咪撚玩

嗨

攬攬熊年代

哈哈

想問下依邊gaypost同另一邊有咩分別
利申：新人 未留言過

啲人唔同

人唔同 講野 tone 唔同 睇你邊邊啱啲 無所謂
有人會遊走兩邊

同意

你明明好想

本是同根生
合則來 不合則去
人人也分黨分派勇敢擺姿態

mon ing

明白 因為新仔未留過言又見到有兩個post所以好奇問一問

doggy patrol

doggy

快啲搞，等食花生

唔洗預我🤗

講真揚左點會冇人mon
邊驚得咁多 專心返工搵錢請我食飯好過啦

小江宇迷失在這場遊戲 頂唔順咪退出休息下

Me too 最鍾意食花生

咩意思 你地又要講啲唔講啲 溝埋啲私事放出黎

其實就真係未想過

精神支持

所以話真係好多人板去學習

無見過大家

今日又同佢相處左半日，發現大家唔match既地方多左

試下慢慢磨合 話晒筍盤唔想咁易放棄

點筍 介紹番

大家去開邊買衫？
夏天就到 想買t- shirt
最好就平啦 但又見得人

毒撚買開uniqlo

淘寶

啲質地

白底t

you stalk me

心情特別好

y bb

我終於唔洗朝早都做一輪家務先出門口

屋企通常都係我做

oh am i ?

早安 吉祥

邊有得咁計架

過黎幫哥哥做埋？ 住邊

Collect point好靚

我怕被潛規則

星期五

唔想刷牙

淘寶買貴少少都可以好高質
$6x一件重磅tee 琴日老公幫我除衫時都話嘩咁厚既

即係點

淫零

夢黎咋

咩係重磅tee

手下留情

好厚既tee囉 好處係重身，少d飄逸感 同埋冇咁飛釘

睇落仲大隻d

洗唔洗

著過你就知幾正

佢碌嘢合格你已經唔洗諗其他嘢啦

乜你行身材路線嘅咩

人地想摵你lin時降低命中率

我飛慣左 啲t好薄

妓女唔配有愛情

你…

變左大隻仔鳥

冇人想知

你知左啦

無圖

d sissy俾人搣中個下嬌喘既呻吟聲即刻破晒功

我好清純架

去app搵我囉

唔怪得你怕比人摵

無玩好耐了

琴日老公想搣我 好彩有神tee護體

上到床都知咩事架啦

另一回事啦 無啦啦突襲點同

演技派

買呢啲咪得

本性難移

呢d叫裝假狗
我本身就有d muscle
厚身tee係錦上添花

錄音please

自己打自己叫

對住d男同學吉起屎忽自己打一下再單眼咬唇：歐 hit me bady

第一次坐佢車 佢突襲啜我lin 我嗌到劏豬咁

噶

好似偏文青

好似

成日都係買collect point啲衫 其他牌子啲風格同質地都麻麻

Collect point 要減價先抵買

唔會呀 自己襯唔同就另一風格架啦

Cotton on 好平

仲要 有會員
其實 Global work 都唔差 啲野幾靚

屌你

吓 你嗡緊乜

質地麻麻

ok

師兄識食

坐上去邊um邊揉你對肥仔波

我自己都唔知
淨係好不安

$60有一件
當換季

你贈我這種質素對手 已沒心機爭到最後

個post 推快左

Gay不擇食

著開uniqlo

好

有咩咁不安

我一度懷疑gay貝就係我老公

之後我由下往上插插

Minions?

你前SP

我老公又係接近100kg

普通淨色tee

幾時換左口味

講笑？貝貝邊止100kg

肌肉定脂肪黎

白t飛釘？

邊有換 不嬲target係高同大份過我
佢183^ 熊type

both

所以只係一度懷疑

白tee真係太透
唔著

正

連我178巨0 都可以體會到成個俾人包住既感覺

有大胸肌著會好正
成個胸肌撐起件衫
兩粒lin 又突

要練下先

有無相睇
好難想像

有啲胸肌，但真係太透

有做gym?

我著就係咁

轉咗熊
俾番軍服坡仔我

有大胸肌 ？

唔放上黎

法官大人

泳池就開 會遊番水

回不去了

求pm

著有顏色都好明顯

無圖無討論

試下比我攬左先?

你乳頭好突

我jack同grindr張相就係白tee突胸

人地唔想long d 有咩用

我行清純路線

Stat?

[img][/img]

熊有咩唔好

話埋自己係處呀

呢個月係處

咪係

猴有咩唔好

上個月

Arena

碌鳩好粗好大 係我既形狀

18x 9xkg 最多咪小熊

一唔覺意破左

有肌肉嘅話真係好正

唔覺意坐左落去

180 80kg 唔肥 已經好大隻

我唔係啲咁嘅人

PMED

佢係大隻加肥 1：1咁
大髀勁粗但係d肉實既

大脾粗好正

撞到啪啪聲

溫馨的光境不過借出到期拿回嗎
終須會時辰到 別怕

肌肉有無分開一塊塊架

一定好好攬

即係點 佢有肚腩 但係摸到有大舊胸肌同老鼠仔
如果減下體脂應該仲正 不過而家我都好滿意了

游水嘅body